有冇巴打覺得小肥比人低估左

時光機 負親 一首歌寵物

好想聽紅葉live

係幾好聽 但真係好樣衰

門戶之見

好似冇乜人鐘意 日落時讓戀愛終結

係個嘴大咗少少
啲歌真係正

同吳雨霏嗰首 逼得寵物太緊

冇人低估佢, 係真係紅唔起紅

佢而家係咪做左老闆？

而且係GAY

名星黎講就樣衰
普通人就正常樣

有時只係差一個機遇
你睇昆哥都可以無啦啦爆出來
小肥計落都無咩差過佢

真心覺得佢唱歌唔差得過廁田幾多

聽負親聽到喊

佢個髮型其實幾襯佢

好鍾意聽十二年沒有冬天

個樣太喜感

香港地睇㨾唔睇歌

咁叫佢大肥

小肥完爆坤狗